<resources>
    <string name="app_name">RecyclerView</string>
    
    <string name="hmj_name">Himpunan Mahasiswa ITTP</string>
    <string name="descripton">Deskrpsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMSE</item>
        <item>HMIF</item>
        <item>HMSI</item>
        <item>HMTI</item>
        <item>HMDKV</item>
        <item>HMDT</item>
        <item>HMTT</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Himpunan Mahasiswa Software Engineering, berada pada Prodi S1 Rekayasa Peran gkat Lunak, Fakultas Teknologi Industri dan Informatika, Institut Teknologi Telkom Purwokerto. </item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Informatika, berada pada Prodi S1 Informatika, Fakultas Tek nologi Industri dan Informatika, Institut Teknologi Telkom Purwokerto.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Sistem Informasi, berada pada Prodi S1 Sistem Informasi, Fa kultas Teknologi Industri dan Informatika, Institut Teknologi Telkom Purwokerto.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Teknik Industri, berada pada Prodi S1 Teknik Industri, Fakul tas Teknologi Industri dan Informatika, Institut Teknologi Telkom Purwokerto.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Desain Komunikasi Visual, berada pada Prodi S1 Desain Ko munikasi Visual, Fakultas Teknologi Industri dan Informatika, Institut Teknologi Telkom Purwok erto.</item>
        <item>Himpunan Mahasiswa D3 Teknik Telekomunikasi, berada pada Prodi D3 Teknik Tel ekomunikasi, Fakultas Teknik Telekomunikasi dan Elektro, Institut Teknologi Telkom Purwokerto. </item>
        <item>Himpunan Mahasiswa Teknik Telekomunikasi, berada pada Prodi S1 Teknik Teleko munikasi, Fakultas Teknik Telekomunikasi dan Elektro, Institut Teknologi Telkom Purwokerto.</item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/hj2mN5HD/hmse.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/c42RsP66/hmif.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/MHXBwYSy/hmsi.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/L5718Z9G/hmti.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/1XYpVjHC/hmdkv.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/x1DjRPcc/d3tt.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/VLxtyMHC/hmtt.png</item>
    </string-array>
</resources>
